［冇圖］普天同慶復活節

一打開ig，幾個中學同學（女）story 都係去深圳食/玩。
係咪比人包咗上去？
仲比我見到個story係：好多人過關

有冇人介紹下香港有咩地方可以去？
就算近近地都唔想去中國

去踢波

解放軍總部
中聯辦
港澳辦